日本 twitter 開始出現一堆五毛 tweet 幫武漢肺炎洗地

仲要一式一樣，中共比啲新意 OK?

ref:

抵死啦日本仔

洗得好
一路洗一路爆
到時就照妖鏡

講咩？

奶咗嘢嘅感想
燒到大概37.5-37.8
食咗必理痛之後落返35度
唔攰 關節唔痛 亦都無頭痛
不過起勢咁咳 而且咳到胸口痛
就算奶咗嘢都可以照樣過日常生活
唔知點解大家都係度大驚小怪
比流感嘅症狀仲要輕

唔怕！

咁大陸解封未？復工未？
同呢類人講野都on撚9

比人爆左acc ==?!

TWITTER D 五毛多到你唔信, 由其係在日留學生
幾乎都係五毛

況且係TWITTER 開個AC, 整個日本假名
COPY 同一句野有幾難

推

召喚周庭同識日文既巴絲打
推

五毛連外星人都扮到

中共網絡打手大多識中文，其次英文，識日文嘅少啲。
所以話，bit yiu si ho yi yong ping yam, 5 mo wui hang gei

重要個個話自己係外國見過一個五毛話自己係Montreal長大 叫佢講法文一句都唔識 然後講句英文粗口係 fuck your mother 我同另一條友一路撚狗一路笑到仆街 條傻仔可能估唔到我真係係加拿大

五毛講嘅嘢都真係幾好笑

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

Push

push